好難相信香港會有新屋嶺呢個地方

新屋嶺有幾恐怖大家都知
連政府高官如張建宗 同立會議員都唔比入
入面咩都無 做咩都無人知
好似電影入面D 恐怖博士配軍方做人體研究咁都無人知

而最重要係呢間野一直存在 但我地明知有問題都無計可施
岩岩Google map行一次 屌你老母又偏又辟 仲要行唔到入去
大家有冇對策 應對呢個鬼地方

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有生之年可以見到香港有集中營

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告